選舉主任：楊岳橋對美國政府干預香港事務的行為持縱容態度

文匪唔貼link, 死全家啦

無簽確認書‧新界東

楊岳橋：否認仍有意請求美方進行相關制裁。沒有意圖請求其他外國政府推動類似法律。某些海外國家基於支持和貫徹《中英聯合聲明》和基本法，制定了一些政策和法案，對香港作為國際金融及商務中心地位是有利；不接受選舉主任在問題包含主觀詮釋和假設；今後會「繼續擁護」基本法。

選舉主任：楊岳橋連同其他人在2019年9月2日致函美國眾議院議長佩洛西等人，呼籲美國國會盡快通過「香港人權與民主法案」，顯示楊岳橋建議外國應制裁中國或香港特區，以脅迫中央政府或香港特區政府以特定方式處理其內部事務，可以合理地被理解為意圖損害國家主權，從根本上違反了基本法訂明的「一國兩制」大原則下的憲制秩序。客觀上，楊岳橋並非真確地及誠意地擁護基本法和保證效忠香港特區。

楊岳橋曾稱，外國干預香港特區的事務符合香港的憲制秩序的理據。該說法實在非常牽強，因此楊岳橋明顯對美國政府干預香港特區事務的行為持縱容態度，認為其答覆可信性成疑。

楊岳橋：未指明是否會否決財政預算案，僅稱是建議在適當時候正當地行使基本法條文的憲制權力。

選舉主任：楊岳橋明確地以個人及公民黨黨魁的身份承諾，在取得立法會大多數議席後，他本人和公民黨將會無差別地否決所有政府提出的立法建議、任命、撥款申請及財政預算案，以迫使政府落實「五大訴求」。該行為明顯是濫用法定立法會的憲制角色及職權。在答覆中，並沒有表示他本人或公民黨會否放棄有關計劃，因此不認為楊岳橋的答覆顯示其真確地及誠意地擁護基本法和保證效忠香港特區。
＝＝＝＝＝＝

笑𠹌死，原來一個香港人可以縱容一個國家
姐係掉轉個邏輯嚟講的話，叫美國唔好制裁香港就唔係勾結外國勢力

楊岳橋心諗原來我咁撚把炮架

原來楊onq先係美國幕後boss

我都覺得李家超到而家仲未出兵去英美拉班議員 侵黎香港受審 係縱容緊外國勢力

咁都係理由，即係叫佢向西方宣戰先得？

仲有王毅 果日同英國外相講電話 人地講到明關注香港選舉 點解仲唔出兵

姐係依家唔出聲都唔得 要做埋戰狼小粉紅先符合
選條撚咩 下年都唔會比香港人選架啦 好快變沒有沒有沒有

強烈呼籲李家超唔好再做縮頭烏龜
對外國勢力違反國安法干預香港視而不見
出兵呀屌你老母

區區議員可以縱容美國干預香港事務

即係點
係咪要人出兵攻打美國

痴撚左線

適當時候用權力都唔岩 屌你真係大撚曬

咁係咪即係犯咗國安法要拉埋

3萬精兵唔出兵美國捉拿trump, pompeo係咪縱容美國？

立法會議員要處理埋國家層面事務

都話一早要答：我不能干預美國內政，香港政府都係

社會寄生蟲香港警察唔去外國拉晒班犯國安法既外國人算唔算縱容態度

縱容美國制裁咁把炮

縱容美國政府干預香港特區事務的行為

不如話佢有眼耳口鼻識講野 係唔支持國家啦

直情顛覆國家啦

直接寫 莫須有 咪得囉

on99

原來dead body 訓低都有用

縱容???
即係人人要表態, 你都痴撚線

支持用國安法拉埋onq, please over his dead body

縱容😂😂😂😂😂

係人都知係莫須有 反對派=DQ

被DQ果D泛民
不如索性決心搞國際線喇

即係楊岳橋係可以約束住美國 ?!
我唔再話佢 dead body 啦, 求施捨綠卡

以為他可以阻止到？

你乜水....教律師答問題

中國唔好再縱容 快點出兵攻打

之前大量5毛初選係咁搞楊岳橋而家知咩事啦

同美國講
想制裁香港要OMDB

應該點

區區一個香港議員可以縱容到美帝

五毛收皮啦 連登全體支持DQ OMDB
睇佢唔順眼好耐

南京人對大屠殺持縱容態度

求指教佢可以點阻止

原來班選舉主任正識係作家

認住佢哋

ON9，人地內政不容香港議員說三道四，支那都成日講呢句啦

香港國務卿 OMDB

香港人邊個唔譴責就拉入集中營

任佢講架啦，話你係美國間諜都得

果3萬隻出冰就識

習近平、王毅唔出兵
分明係縱容美國干預香港
分裂國家
DQ得

咁洗唔洗用國安法拉鳩佢？理由係預測到佢會繼續勾結外國勢力

加速得好
35+好多人由一開始就明白共產黨一定會出手搞

個主住痴q左線

人地國家內政關佢咩事呢

Deadbody今鋪真係死得好慘呀

冇公開場合講過我愛習近平已可dq

求9其講個理由就可以DQ

十萭個理由

要學佢地咁戰狼先得

咁龍心自稱美國福青幫第二把交椅都無阻止, 咁即係縱容啦

地方政府議員干預外國國家政策

選舉主任操控選舉

楊岳橋都唔知自己咁有份量

全部派民主黨出去選

幾時動員3萬黑警圍攻美領

楊岳橋可以點美國佬做野

佢想楊岳橋要制裁美國？

曱甴強都未帶兵攻過去，佢都好縱容喎

即係要做戰狼 先得

公民黨今鋪可能全滅

Omdb 應該要單拖去打美國

犯曬國安法 仲唔拉等幾時？

姐係要做戰狼小粉紅先有得參選？

保皇黨幫手加速美國制裁添
唔dq埋佢地

CLS

選舉主任知唔知「縱容」點解？

現在香港有權個批全部用自由心證作判決，唔再睇證據，只要佢覺得係，佢就將你的動作/思想(a)，無限擴張成佢需要的結果(b)，基本上你現在落到佢手，衰硬。

//
目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。
//

楊岳橋知唔知自己咁勁

我覺得要派兵維持南海主權，否則係縱容外國侵略中國領土

我諗中聯辦班鄉下佬仲係以為楊岳橋(公民黨)係大台

當人人都沉默的時候，唔出聲支持就變成一種罪過，當人人出聲支持的時候，支持得唔夠真誠就變成一種罪過

sad but true

DQ主任自己又做過咩去阻止世界各國施行內政？

得把口屌美國都係縱容 毛都郁唔到條

明星黎架痴線

做乜撚野

原來唔係政府做既野美國制裁
原來楊岳橋咁把炮

平庸之惡（共產黨version)

選舉主任都算答得有文有落，楊大狀回答得咁差俾位人入都無計。

dq主住瘋狂戴高帽

變成中共式選舉

姐係要用點心紙去指責先得,個個都要變口交部

選舉主任平時係唔係兼職傳心師

講到佢好似係美國政府有職位咁

打國際線：邊個建制派議員入閘，就制裁邊個

原來楊岳橋先係大Boss

on9 不如直接宣布無得再選算啦 全部內定啦屌你

呢d 唔係外交事務

世界沒日 連WFC都唔得

指摘一個手無武力權力既人縱容美國? 咁黑警處長手握3萬黑警 裝備精良 打人最醒神 都唔去出兵攻打美國 又算唔算縱容?

寫完出黎自己唔識笑架咩？

咁都入到

又話無追溯期
未立法之前點知道要強烈反對

佢地有咩權力可以咁樣作文

如果寫到咁特首都要問中聯辦o唔ok la

又錯判形勢

我見民建聯都冇提出制裁或去美領燒國旗，請問佢地是咪縱容？

唔封關都係危害國家安全，拉得

爭緊個會計界DQ主任

快啲宣戰

是撚但啦

大狀黨個個有正職

係譚文豪大獲d 可能要去外國渣機

原來唔表態都係罪

中共仲未同美國熱戰
算唔算都係縱容美國？

準備被人制裁

其實 HEIDI豬個答法係最好
就咁 是 , 否

Omdb經常受到所羅門關注，呢個dq主任等食一級制裁

楊岳橋：吓?

無咩人搵佢地做野
起碼有錢人唔會

美國要制裁香港？
OMDB!!!

咁都入到講晒啦

国安大隊做野未

即係要點做

30000黑警仲未去美國拉侵同天蓬元帥

縱容外國干預

人地外國議員叫你唔會立法就話人干預內政 依家話返OMDB冇阻人地國家立法係縱容

郭榮鏗做到唔停手成日缺席開會好似

龍門任佢搬

全撚部都係個人猜想

全部賊眉賊眼

其實佢DQ得幾好，想睇下佢有咩後果

原來做DEAD BODY 都要DQ

港島果個啲款同黑警好襯

似係幫社運義士或平價客（或無人敢接既客）

香港外交事務唔係中國管架咩

原來OMDB講一句就可以令美國唔制裁

我想睇下個DQ主任有咩後果

16歲可以分裂國家
大律師可以縱容美國干預香港事務

香港都算人才輩出

班港共狗痴撚咗邊條線

糟聯辦d文筆真係好撚差

我覺得出年唔會再有立法會選舉, 因為中共已經被滅左

Push

新界西果個係咪有唐氏

OMDB係美國皇帝??

但法律界多數黃架啦

人地投反對票 就係濫用權力

狗官

老共及其代理人最識搞分化！

民建聯做過乜去阻止

個個膠官 都縱容家屬拎外國護照
咁係唔係 佢哋全部都對外國 持效忠態度

無論如何都唔信你真誠擁護基本法和保證效忠香港特區

親中派去下遊行反對外國干預香港根本就係做show 客觀上都係縱容美國

係囉唔通干預外國內政咩

唔好計內容，程序上已經好大問題，一啲都唔合理。

基本上，選舉主任條問題，一開始問OMDB認唔認罪，OMDB答唔認，然後選舉主任是但攞啲證據出黎，喺OMDB未有得答辯嘅情況下，已經判咗佢有罪。

（當然未計選舉主任冇權咁DQ人）

唔講我仲以為楊岳橋係美國總統
竟然話本地一個議員可以縱容其他國家

主任不如出信DQ埋其他國家嘅民選議員

相信也只有呢d豬閪樣先會畀仆街政府揀來做選舉主任

選舉主任都對美國採放任態度，
無做過任何嘢

即係以後見到外國勢力干預香港事務時，唔跳出來譴責就可以視做非真確地及誠意地擁護基本法和保證效忠香港特區，咁就會畀DQ啦

咁買哂d美國大豆係咩行為

好把炮呀一個人縱容到美國

出兵拉人啦警察，唔係嘅你地都有份縱容

咁作為公務員既選舉主任有冇實名出聲明譴責美國

OMDB: 你依家知我咩料啦

有無仔女，唔好搞屋企人

推

人地仲識讀心同預測未來

唔否決得財政預算案就唔好寫係基法啦
其實根本係選舉主任至係唔遵守基本法

原來一個咁嘅議員可以左右到美國政府

要楊岳橋對美國政府講：OMDB！

On9 as fuck

人治呀!!唔係法治呀!!

唔出兵美國都去美領啦

基本法係咪寫明 立法會一定要支持政府政策先
佢劃條中立線劃到南海九段線咁

楊岳潮好藍都DQ

選舉主任自己有冇發過公開聲明譴責美國？

認為其答覆可信性成疑。

萬能key

縱容.....楊岳橋原來係美國管理人.....

我覺得行會召集人仲諗住喺美國開銀行戶口，等同於送資金俾外國勢力干預香港內部事務

非白即黑~!

你唔奶國安法就即係分裂國家~!!

全部樣都甩皮甩骨

縱容 佢係 美國的老豆定老母

香港班沉默的大多數全部拉得

cls
逼人take side
你叫班中間派點算

冇一個個樣係正正常常, 同去撐警集會果堆差唔多

係專業傳心師
不容質疑，佢話係就係

d廢官中文係咪咁撚差
縱容係用喺個人同個行動人有上至下嘅控制關係 omdb呢個case邊用倒
上司縱容下屬 可以
老豆縱容兒子 可以
老師縱容學生 可以
楊岳橋縱容美國政府

又話犯法就拉？連口號都不如

咁自己憨尻先嘅，比人捉到痛腳，又唔見唯唯有事

佢可以點呢？好似啲契弟打嘴炮？

答咁多做乜，外交層面既事項從來都唔係香港特區腐乳立法會議員可干涉既領域

縱隊容…？？問號問號

選舉主任唔去美國阻止「香港人權與民主法案」，係咪都算縱容。

諗起海關話一定唔會比外國停止供應裝備既事得逞

其實堂堂國家領導人，有軍權，有經濟手段，點解唔對美國作出最強烈嘅軍事/經濟攻擊？
日日都係度強烈譴責有撚用? 佢地咁做係咪對美國政府縱容？
唔該選舉主任立即出信投訴國家領導人嘅處事手法，DQ佢個位！
做唔撚到嘅就唔該你地自己DQ自己

仲有唔炒嗰班全家外籍嘅高官
一定係想縱容外國勢力 反港共政府

咪就係支聯辦要佢地咁做

on l 99

個主任有無實質行動
阻止外國先

建制對美國制裁提都唔提喎
我認為係放任同鼓勵美國行動

人地美國內政
係都你港共同口交部出聲啦
邊輪到楊岳橋

我反而想知阿DQ主任做過咩行為係冇持縱容態度

仲有法律界條光頭佬

到底咩係選舉
市民覺得有問題就自然唔會投票比佢
市民投得票比佢代表民意支持佢咁做

好野

omdb原來係傳說中的美國影子政府話事人？

Omdb:叫人唔好制裁香港都Dq

OMD要出兵 先唔係縱容

deadbody心諗：我成日都被人串冇撚用，點知咁都搞

冇一個個樣係正常

縱容美國國會

咁好撚多藍絲食M記都縱容緊西方文化

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

選舉主任自己有無出兵打美國

一個DO可以判斷咁多嘢咁法庭作用喺邊

笑撚咗
一個普通市民可以點樣唔縱容一個國家嘅政策

原來楊岳橋咁勁
講一句就左右外國決定